[牛牛台] 鬼滅之刃連播 晚間LOL

歡迎觀眾搵台主吹水打機搞下Gay

主玩遊戲：
魔獸世界 - 聯盟方 ( 已AFK )
Warframe
PUBG
其餘時間會玩下LoL、OW、Steam既Game 或者 War3

開台時間：每日不定時

Twitch:

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會